覺唔覺黃店黎講一芳真係好慘

其實人地一兩個月前已經澄清過好多次，d人都係當佢藍店，今次仲要俾人裝修
反觀其他黃店呢幾個月都吸引到好多人氣
咁搞法人地遲早同我地割席
珍惜每個同路人啦好嘛

推..誤會左人地

炒咗車係咪要道歉?
仲有上海商業銀行

唔好單純搞破壞式嘅活動
要搞埋支持式嘅活動
好似當日保礦力咁
等做香港生意嘅人歸邊

因為大陸代理的聲明而中槍
大陸的一芳搞到要掛國旗都無人幫襯
香港代理俾大陸害死

我支持一芳的

唔緊要 一人一杯運動幫襯番佢

經過一芳 見到有人噴咗個黃字係道閘到

比人裝修真係慘

你幫香港一芳 咪又係要分成畀大陸一芳
我情願你真接畀錢老細

文宣將佢列入藍店

咪多得連登啲冷氣軍師
成撚日up得就up咗先

推

賠錢俾佢

快d懲罰佢

五毛反間計

一芳水果茶微信聲明全文：今日，有部分網路用戶拍攝並傳播一芳門店撰寫[與香港人同行]店休說明，並張貼在門店的畫面。在此，向大眾聲明：一芳堅決支持一國兩制，期待香港繁榮穩定。強烈譴責並堅決反對暴力罷工。香港近期示威活動已經嚴重影響香港門店運營，深感痛心。
截止到發稿時，已經確認該門店非屬直營，是加盟門店。而其行為亦屬該門店個人主張行為，與本公司立場無關。自即刻起，違約門店已即刻採取解約關店動作。倘有違反法律藐視國家的行為，必將嚴懲並保留進一步追究法律責任的權利。
感謝大眾對一芳的支持以及關注。關於本次事件造成對社會大眾不好的影響，向所有民眾致歉。後續會加強對品牌管理和經營理念的深化，感謝我們合作夥伴對我們的信任和助力。
一芳絕不容忍任何意圖分裂國家的行徑！除個別政府建議，因安全考量，處於示威遊行核心區的門店外，一芳香港20家門店在壓力下堅持營業！堅決反對罷工和暴力，一芳水果茶持續營業！

得啦
幫佢一開幫佢買番杯啦

慘

Pish

一齊去圍鳩佢，懲罰佢

其實痴住大陸一芳嘅經營權就真係好難澄清，佢自己開過一檔算啦

一定要狠狠補償番

佢黃總店藍
最多罷買
唔應該裝修佢

叫佢地開個眾籌
俾返佢

唔講真係唔知上海商業銀行唔係支那銀行

我見過一間一芳有參與過罷工
但被人罷飲
同場仲有賞茶
我好努力咁兩間都飲

個老細唔知喊好定笑好

push

N

睇返原來香港代理係黃

M

台灣一芳同大陸代理問題

道歉啦, 仲講咁多

有見地 推

認同
淨係破壞好負面即使我地係有目的地破壞
搞d支持活動會正面好多

誤會左人
真心
以後揀job小心啲

用金錢懲罰番佢

飲到佢冇水沖野

為發洩而發洩

台資

求文宣圖貼堂

得罪曬人地

手足道左歉了

都要等約完先開到架

唔覺，點解唔轉名，重用共芳個名係抵死

WTS?

暫停裝修一芳先

澄清list都冇加入到一芳
真係千古奇冤

一芳都要睇邊間，唔係間間都黃，有啲個鋪開係新界北嗰啲靠自由行生意，分分鐘藍到pk. 最好佢地每一間都發一個聲明。

隔離LF

想死

中環間一芳 黃到派水架wor

去懲罰佢

總公司藍，香港代理黃，自行判斷啦
有人接受到，有人接受唔到

叫佢改名做海上商業銀行啦

其實明明匯豐已經係上海
點解見上海默認係中資

on9
咪撚講online marketing啦

上海商業銀行

上海商業銀行 台資

經過買返兩杯謝罪

認真，做錯野係咪應該道歉？
一人十杯懲罰佢啦

。。。。。。
咁樣道歉不如去死
點解唔貼張紙定咩

有部份示威者唔係好理網上意見，現場快閃又講唔切已經爆咗

一人一兩杯 支持香港代理一芳

加盟店好慘架，人地香港代理都冇講啲乜，大陸個邊出聲燒埋落香港代理個到。

咪賴啦
五毛都可以係度發文
fc係每個人自己責任

大大力錫佢杯茶

一芳各表

Push

北角一芳更慘，日日對住班福建幫

得啦一日一杯打和算啦

要搞搞美心茶狼，之前喺裏面做過，淨係個狼頭LTD招牌都已經成萬銀！

支持大家嚴懲一芳
經過買返杯先

重點係 根本唔好飲
賞茶 天仁好飲過佢多多聲

起碼都要整番個感謝日買爆佢啦

錫埋春袋都唔夠補償

推
道歉都好應該

Agger!!!!!!!等d藍店眼紅

其實香港代理係黃
但中國同台灣果個係紅底
佢既收入要分成
我覺得無乜必要去買
利申 不嬲無飲開呢啲台式飲品

可唔可以懲罰翻佢地

agree

好過無左隻字裝修

組隊幫佢整返好囉！
有咁難咩

以前讀書考試果陣答題搽到花曬
發覺有用後悔就 圈住 + read this

十月十日咪就係buy buy day囉

小心分化味道

人地老細講左
營業額幾多
都係比固定既錢品牌商
唔會因為你幫襯多，定幫襯少而改變

你班仆街條list 有一芳

推 遲下一齊排隊懲罰一芳!!

有合約掛，斷約要賠同幾年內唔可以做哩個行業

可以搞個和理shop
係真.幫襯黃店嗰種

不嬲都知一芳係黃 幫推

得啦屌 聽日飲爆佢

巴打你地係咪認真我地好需要幫手

我上個月幫襯咗一次以示支持

成日行過都有買返杯支持

你都on9，簽哂約點轉？

我代佢答好過你地噴我地招牌先

雖然你又貴又甜又難飲
聽日飲撚爆你

多得某堆fb page唔少
互抄keep住出一芳=藍店
幾個月到而家都係咁

岩 所以要撐
等人知道香港人好多係黃
冇必要得失d 黃

綠茶加珍珠真係好難飲
唯有幫佢逐杯試下

一芳員工好早出左黎澄清，不過無乜人知，個post得千幾個like，間間舖都無人幫襯，慘慘

真係今日先知

分你老母 就係有班人成日濫用不分化不割席
不分化不割席只係應用喺前線做嘅事
唔代表連登班on9可以係度唔經思考咁叫人裝修呢度裝修果度

星期二去買返佢地支持下

好啦 路過既話 幫襯佢地一杯支持下啦

文宣做野啦

一芳對唔住
以後經過見到一定幫襯

五乜撚嘢毛 根本大把果啲冷氣軍師係舊會然
乜撚嘢柒咗就話係五毛 你呢啲就真係賴

尖東間一芳明明日日經過都播願榮光 唔知大家咩事

我建議佢改名開過第二間算
一芳個名臭晒

不如搵日吹雞去一芳買野賠罪

兒登

賞茶上上下下出好多

agger

屌你咩吹天仁

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

頭先仲見到hongkongz po 左條片 但佢刪左 宜家得番cap 左落黎嘅相

日本係咪好似真係有個海上咩咩咩

有小部份都係有，你完全唔明我論點

修正
黃幫襯

其實我地只係希望各位唔好誤會我地係藍色
因為作為同路人既我地覺得好唔開心
我地表態唔係想要你地一定支持或買我地
同時希望大家明白我地企係香港人個邊
我地已經做緊收集百家布同連儂牆
希望大家做得幾多得幾多

#stand with Hong Kong
#香港人 反抗

好撚慘

補償番啦大家

幫你黃

希望文宣組可以幫手整個”sorry文宣”

呢個真係90度鞠躬道歉

爆左既話要懲罰佢幾耐先救得番?

吹大雞買撚曬佢！

護鋪符

係，我都見到

做錯會道歉 有承擔 唔係我地香港人其中一個特質咩? 唔係做錯事就咩都唔理 咁樣同魔警有咩分別? 大家要認真諗一諗

大地巴打整做真.裝修

明嘅 所以我兩間都有飲
我已經全部嗌半糖或以下都飲到就快肥死
我以前好少飲台式飲品
自從支持佢地之後飲左超多

其實杯黑糖真係好難飲

都係飲水果茶去大大力咁懲罰佢

功利d講抗爭都要講成本效益 係要反思檢討先可以行落去
搞鋪頭係 成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒 但效益低 反映唔到五大訴求

我都想幫佢地澄清下，早排係灣仔，準備放彈嗰陣同幾個零gear既人一齊入左一芳，啲員工即刻叫我地行入去，俾佢地拉閘等我地入去避一避，仲問我地有冇野要丟，佢地可以幫手處理。真係好多人誤會左佢地

推
個香港老闆真係慘

一芳愛好者

喂, 一芳有得幫趁當道歉, 但係上商點幫

係咪玩膠
揸個手做翻好朋友啦

跟錯大佬

有圖有真相

攝於九月尾朗豪坊

屌代理幾黃都好，賺完錢都要分台灣總公司
連台灣代理店都自己改左名
雖然同路人，但真係飲唔落

冇得搞 真係唔好學藍絲咁亂鳩咁黎
比人話7出國際

真

媽好亂呀，到底係黃定藍

Sorry 誤會咗佢

當年國民黨驚共產黨清算，所以加入上海二字。

買爆佢

屌過幾次冇人理

想懲罰一芳但唔知深水埗果間幾時開番

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

推 我覺得要道歉同賠償

我都一直以為上商係中資

痴線
前線手足邊有錢

都話左香港一半鋪頭都係同大陸有關
就算冇關，來貨都多數係大陸
香港本身就紅藍黃大兜亂
所以單純分佢哋係黃同藍好易出事
人地唔衝出黎柒就唔好理佢啦

人地老細講左比錢總代理條數係fixed
即係你地幫唔幫襯佢都係要比咁多
簽左約 人地都冇計

可以點賠番比佢
好難咁集資WOR
BTW其實裝修到咩程度?
佢開得番舖未?

咁say sorry都要掛

咁當然可以我地呢啲和理非做啦
我作為和理非我唔介意夾錢賠 幫前線補鑊

疑似

話唔定西裝友只係經理

推⋯⋯唔到

核爆都唔割啊

推
淨係去遠少少食飯行街買野 唔係唔做呀嘛？

咪亂up
台灣飲品
多數台灣來貨
我舊時做 台灣貨批發

中國過到食品安全咩

大家聽日行過懲罰下佢啦

經過要買兩杯一隻手揸一杯一齊飲

還一芳一個清白
喺WhatsGap加返黃店list

呢次各手足做文宣之餘
得閒幫襯都得

岩岩特登兜去MOS鋪懲罰佢，但人多到我等唔到聽日再去！

台式飲品來自台灣？
你發緊夢？
你真係信韓牛來自韓國？
和牛來自日本架？

大埔EK4304撞中黑衣人仲繼續踩油

SOURCE：Alex Lam/Tai Po 大埔

係
一定要比啲表示

同人道歉啦

黃乜野

一齊去飲用金錢懲罰佢

快點懲罰佢

人地澄清咗係fixed嘅錢嚟 佢生意點樣都係俾咁多

首要補嘗番比一芳同被誤爆既鋪頭

每日一杯嚴懲一芳

ON9，起底，BLOCKED

今日經過 唔肯定佢藍定黃 最後飲左茶湯會

有冇衆籌俾二間

好似出左澄清

大陸一芳？

用錢彌補佢

幫襯多啲

Sor

唔係台灣入貨咁邊到入貨？

用錢懲罰佢哋

我有去買黎飲
文宣推一推一芳啦好嗎

PUSH

姐係香港嘅一芳係黃？

米線陣好似都唔關事扑錯嘢

米線陣=大家樂

大家幫襯多啲一芳補返數

一芳係加盟？

都係果句啦
唔好亂開戰線
本來香港呢個商業社會
邊有商人好似我哋咁分什麼黃色生態圈
咁樣叫人點做生意呀
商家根本就唔應該歸邊
最醒果D一定會扮中立賺兩家
因為企邊一邊就會比另一邊人幫佢裝修

唔係主要搞美心咩，大家樂咩事

唔該手足 裝修要有針對性
eg 黑社會、福建幫、鄉黑底
唔係好難同身邊親戚說明

唔該用銀彈道歉

一直幫襯台灣同香港一早割咗席
係有啲人講極都唔聽

搵人去幫手清潔返佢啦
屈錯人 大大隻共字響度
簡直係「悔」辱

咁不如懲罰番佢

黃
依家個情況就好似啲大陸人支持反送中
唔好因為佢出身而怪佢
佢支持佢就係黃

推 如果做錯道歉 我地唔係暴徒唔係黑警

Sorry

做幾多生意，我地要佢蝕番一倍

推 要聽人解釋

有咩好介紹 要好飲的

全部落去幫襯補償

聽日去幫襯

講句sorry咪算lo

香港人真係好可愛

清玉得一間係藍

你都on撚鳩

我返左五年 同識大把同行

唔係飛機運台灣貨
咁係邊黎

你條白痴仔 鄉下黎嫁
食肆 好多都外國貨包括肉類

大陸貨 ？笑死人 一食就知
正一鄉下仔

一定要幫趁

幫手做兼職掃下地執嘢唔收錢

懲罰佢補番數啦

點解仲會有人誤會
明明講左好多次 唉

眾籌賠比佢
我夾500蚊

依家話打就打嫁啦，洗咩FC，就算俾示威者點錯相都係佢問題，鬼叫佢自己文宣唔做好啲笑撚死人，正義之獅喎，反省下啦

推，其實邊間分店被破壞

十.一港島啲人已經開始幫襯番
大家幫手比多啲人知

要道歉既點都

聽日去飲杯啦

一日一杯支持下

好難飲

已用金錢懲罰佢地

賠返錢比人

香港一芳係黃店黎架！

自己友！！

之前仲有幫手收集連儂百家布

當年逃避支那共產黨走落嚟香港

嗰間好似保險公司嚟

上次灣仔間店有連儂牆

up

之前話8月5日有d有開，有d冇開。但係今次又話上次罷工都冇開，咁究竟係開定冇開？定係另一次罷工？

係呀台資慘豬

佢真係超慘
所以我灣仔區番工，明明減緊肥
都已經盡量落去幫襯佢嫁喇

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

真心慘

呢個係大陸代理

香港代理同大陸代理唔同老闆
香港一芳8月5 已經支持三罷

香港一芳有在分店幫手收集連儂百家布的

自己友！

屌 我地就大大地罰翻佢

「」
神來之筆

Agree

叻叻

做得生意邊有可能唔係藍
仲要開分店

嚴懲啦

唔該大家裝修前FC清楚先啊

聽日一人一杯

下次經過貼貼紙提提啲手足

不嬲都係綠喎

飲20%\30%甜度

聽過尖東個間播榮光
我覺得一芳都黃啦，至少唔藍
唔好再搞人地

元朗基本全部嘢飲鋪，除咗一芳，基本都藍底

共芳燒鋪都唔抵可憐

之前冒住被藍絲搞的風險
公開收集市民的布料和心聲整連儂百家布
明明係黃

但被人搞錯裝修 好慘啊

出面連登嗰個近四千正皮嗰個list係冇

佢個樣太似藍聽日去幫襯囉

佢哋係黃㗎，唔好搞人啦！我一號去灣仔的時候，店長話有人留低錢請示威人士飲嘢。之後放煙店內有人，佢哋落閘保護我哋添。

一齊去道歉啦

有一日 我係連登睇到
就唔幫襯了

隻牛 咩咩客 好難飲 屎水黎

佢個老闆都開哂聲咁話自己係黃
唔明點解仲要搞佢仲有大把更優先既target

推推

用錢大大力懲罰佢

推，停止搞一芳啦好嘛

幫襯幫襯

再搞就係鬼

建議一芳貼張告示出黎
最好有個名人加持
開放連濃memo都得

下次飲撚哂佢啲野

搞錯就道歉文宣啦

推，唔好再搞一芳依類特許經營鋪頭。

say sorry啦

幾時發起金錢攻陷日, 全民買到佢提早收檔

次次去美麗華 都無人幫襯

唔好啦，做死我哋打工仔咋，不過緊排鋪頭生意確實好咗，代我老闆多謝咁多位啦

有邊間黃 邊間藍 你講定先

一芳係黃架咩？

姐係大陸一芳騎劫香港一芳

之前佢地好似係mk派過冬瓜茶比人飲

雖然一芳都幾難飲 不過良心店推

覺唔覺黃店黎講優品360真係好慘

一芳有無咩好飲？下次幫襯

講左2個月 一芳係黃都幫佢裝修 點搞呀手足

藍黃都唔支持裝修
又冇賣過手足

pish

明白會去懲罰下的 如果平時見到的話

公度講句 割左雖然應該係要支持番佢

但佢野飲真心麻麻地 飲左幾次 唔同飲品無一次係好飲……

聽日要去懲罰下

放心啦 獎罰分明

push push push

拿搞清楚就真心唔好搞喇

安慰個老細唯有話係做掩眼法，黃藍都幫襯啦

我認同喎 想G持 但的確唔好飲

聽隔離po講
香港一芳係黃
台灣同大陸就藍

台灣同大陸紅添啦

員工建議飲甘蔗鮮奶走糖比青茶好飲，青茶都係水果茶先夾呀

一早知佢係黃
不過有時d人嘅資訊停左未update
香港發生太多事

道歉+賠款

加盟店立場不代表所有一芳立場
請大家懲罰 新城市果間
一起去幫趁其他地方的一芳

我可以好肯定話你地知係台灣貨啊

pushh

有d會拎大陸 都唔定
但打台灣旗號既 都係有倉拎台灣
台灣 珍珠同茶葉 係正宗

呢d加盟店間間唔同

「中國人係好，衰嘅只係共產黨」

【今晚九點大行動】唔好等到聽日遊行，有急事要今晚即做！

大家飲多啲補返啦

我都唔知喔，起碼我知道我老闆係黃啦，哈哈

[基督教] 求耶和華降罰予共匪

飲水果茶啦，最保險啊

推 唔割

有既，水果咯，一時時啦，有時候響超市到直接買

齊齊幫襯補償

自己講就唔係好公道
連對家都幫手澄清
真係唔到你唔信

有啲亂

台灣代理係咪都奶共？
我見台灣人都話罷飲

幫佢文宣下

你估有冇可能少少地眾籌返十萬八萬賠返俾人(or多少少)，亦可以當係文宣話俾人聽，如果我地搞錯人，我地會認錯同賠償

推呀

點都好過比人裝修既。。

而且噴閘都無咩傷害

認真問之前唔係話將軍澳店係黑警屋企人開 ?

其他我唔知，但紅磡一芳老闆深黃

用錢懲罰佢啊

呢間有埋連儂牆

推。

香港代理講過唔洗分成，而係比固定代理費

推 唔好傷害同路人

推爆佢呀，飲到佢拉閘

同意要搞支持式運動

飲多幾杯道歉

不如我哋攪返個眾籌俾一芳真裝修。
唔好意思，一芳

不割席

啫係全港嘅一芳都係黃都可以幫趁？
利申之前誤會咗想搞翻清楚

推 大大力錫番

行動前google 下先可以嗎

推上頂啦
各位裝修師傅唔好再搞錯

搵日就去上環碼頭果間幫親下

推
佢話割就割咩 賺完啲錢咪又係要入啲落總店袋
一堆純黃都幫襯唔哂
一芳不了

大家買返杯 支持下

一芳好撚嘔心 同項明生一撚樣 又要做雞又要貞節牌坊
幫佢買果班一撚樣

真
有冇人有黃一芳list提供先？
驚亂發起支持運動會益咗藍店

老闆不如自己開過檔啦
實幫襯

大陸同台灣店係藍，但係香港一芳係黃，果時有份支持三擺架

呢個係上海實業大廈 係商業office樓
同上海商業銀行完全無關

係囉其實佢澄清咗好多次，有D嘢飲黃店做到停唔到，佢就

快幫手宣傳

身體力行去支持返

有冇人知

係 總代理黃唔等於間間都係
我明明記得之前有人話將軍澳間係黑警開
有冇人記得？

其實已經唔使幫襯

幫襯佢，比返錢佢地裝修

老實講句好多黃店都麻麻

不過認真一定要罷買藍色＆紅色

天仁唔係咩？？

唉 都唔知你地有冇去過遊行
人地大大間鋪入面有連儂牆

對不起一芳，我地10月10國慶一齊去買好無

tui

要去懲罰下佢

yes

香港老闆係黃

一芳香港人老闆，大家搞之前思考下

個集團個名係藍就足夠擺買佢
唔通美心某間鋪出黎話支持黃絲就要幫襯果間美心?
可以唔裝修 但擺買就必須

同路人就要道歉

唔好太多裝修，會令人錯覺運動已經變質

從來未飲過一芳...
想問下有冇邊幾款好飲推介?

炒左車 對唔住

我個人就覺得佢最近出既橙水果茶好飲過佢本身隻招牌水果茶（可能因為我唔中意熱情果）再加上佢啲橙汁唔係似出面果啲用現成橙汁 係堅係人手現榨
果日去買個姐姐仲推薦我半糖/微糖 佢話因為批批橙既糖份唔同 所以每日佢地都會試下先會推薦比客人係咩糖最好飲 有時酸得濟就會推薦少糖
唯一缺點係佢冇得簡無糖 滿足唔到啲無糖健康主意者
另外我覺得佢既益力多系列都幾好飲
Sorry for 有啲長

招牌水果茶 (少糖/半糖/微糖)
益力多系列

唔該曬絲打 下次去試下
好詳盡

好既野大家要一齊分享唔好既要一齊屌哈哈

有冇人眾籌真裝修費

其實好似之前已經有人講過佢係台資架喎......
連登仔記憶力唔係咁差呀話
扑錯人真係要道歉
但勇武咪撚咁戇鳩鳩親身出黎道歉囉

紅裝飾嗰張美心嘅圖係裝修嚟喎

實際紅黑定義就等前線自己決定

咪話左個cost 係fix 囉
無可能所有野都界到咁清
人地豬肉個比喻係極好
你係全港咩店食既豬好可能都係佢供應
咁係咪全港既食店都唔食?

係
必須廣泛文宣
同埋賠錢

同埋賠錢
612 肯唔肯?
唔得嘅話就再眾籌

台灣玩到買一送一，送車，但都無人飲不過一芳台灣個老細本身就藍底（親國民黨）同過曬賣國黨大粒野影相，佢搞到送車都無人飲，我嗰區已經有幾間頂唔住，講真台灣要飲水果茶大把選擇

爆買日

講左幾多次要be humble

我係無糖人
遇著呢啲舖頭真係好頭痛

甘蔗青茶都好好飲 我飲微微糖

係呀 佢無糖都好飲 因為本身甘蔗都係甜